請問 主要嚟玩ps5 同睇Netflix 用55吋 Samsung q70t 好定 49吋 LG nano86?

Samsung 55吋 q70t
有HDR10+
AMD freesync premium
ALLM
Game Motion plus Dynamic Black EQ
有4K 120Hz 2.1 HDMI

LG 49吋 Nano86
有Dolby vision
AMD FreeSync Premium
ALLM (自動低延遲模式)
VRR (可變刷新率)
HGiG 模式
有4K 120Hz 2.1 HDMI

cx48

冇咁多budget

電視唔好買IPS

即係唔好LG?

買左samsung 65吋 q70t
但冇ps5

呢兩部唔知點揀好

咁師兄有冇發現一啲Q70T嘅缺點?

Me 用55吋 Samsung q70t water good. No complain at all. Perfect

Samsung 黑位睇字幕(白色底）反光情況會好嚴重下 會介意既話唔多推薦. 有budget入oled.

等睇加小小直上最高spec

唔好買lg

咩原因?

對比度低 黑位差 冇立體感

水貨q70t啦
四千幾好抵屌

same

用左一個月暫時未有 見平先買
不過自己好少用 都係用電腦mon多

睇非16:9個letter box 好顯眼

我用過兩部full array backlit, 有啲場景反而差左
長遠都係OLED

咩場景差咗
OLED亮度低d又會燒印

黑位差, 對比度極低, 畫面冇立體感, 加上LG有D油畫感

LG除了OLED外其他不用考慮

夠BUDGET可以考慮55Q70T行貨, 有4年保養
唔夠BUDGET可以考慮55Q70T水貨&55Q80T水貨, 不過要新年後先恢復供貨
Samsung 55Q70T 水貨
$4640
Samsung 55Q80T 水貨
$6250

長遠都係等Micro LED
今年會有Full Array Mini LED機種, 應該會改善到光暈問題

點解q70t 水行貨差成倍？

無論個full array 分幾多區好，都唔會做到oled 8百幾萬個區
有啲畫面，反差大，黑位俾周圍光位光污染，會有halo, 字幕，黑夜街燈就最明顯
個array 反應未必夠畫面快，你會見到個object 走左，但個backlight 追唔切
Backlight 係漸變光暗，唔會快速開閂, 如果下一秒突然有個好光嘅野係畫面中間，你會見到果下漸變，慢慢變光

OLED 一般用好少會有事，我部iPhone 2 年幾，daily usage 8hrs+, 你一日睇幾多電視？ 下部一定轉oled

新野分分鐘仲貴過OLED
我住外國，OLED 唔貴LCD 好多

行貨係咁貴, 香港人工, 租金, 保養成本比較高

iPhone小靜止畫面, 同埋光度未必開到電視咁光.

LG外國出左定價, MINI LED背光機比OLED平D

我小睇靜止畫面，ok 卦
燒左咪有藉口換機囉

想買49"Q80T
但好似得一個HDMI2.1...

49Q80T係閹割版, 就算佢有HDMI 2.1都行唔到120FPS, 因為PANEL閹割左做50HZ

另外Q70T, Q80T, Q95T都係得1個HDMI2.1

Sony 9000H

反應仲差過我隻full array mon
我隻mon係跟得超貼 幾乎貼住個畫面
我見有D電視有降HALO功能 不過會object可能會少咗

OLED長睇新聞台 財經台會出事

Samsung d qled 會唔會燒mon?

如果想買Samsung Q70T 行貨有冇店推介？
Av life?

三星q led唔會 因為只係va panel

燒唔燒唔係睇佢係咪oled?

如果 sony x9500h 又點睇

依個價唔會買佢。

請問點解？

QLED其實只係LCD黎, 所以唔會燒印

OLED先會燒印
OLED同QLED本質上完全唔同, QLED只係加了量子點膜既LCD黎

如果買55X9500H, 不如買SAMSUNG 55Q95T

如果x9500h 就會買 49吋

YES

Q80T啦

55Q95T>55Q80T=55X9500H / 49X9500H>55X9000H>55Q70T

準備買49“ X9500H thanks step巴

唔會失望~

冇120